Facebook搵工

我朋友經常Facebook群組搵工,仲要搵埋D九唔搭八嘅工,仲send俾我問我有冇興趣
eg:Facebook打字員,淘寶揾錢方法,

屌,一睇都知呃尻人啦

Workeroom

想當年係facebook搵工
中伏做咗幾日quit咗
最後仲比人拖糧
追得好辛苦先追到